cctvb改咗首新年歌 全撚部歌詞都唔啱音

佢聲稱係登特咁改，話有趣啲咁話喎

反正 TVB 同教會一樣咁封閉

仲衰過啲教會歌

尷尬

好符合佢地最近啲劇喎

好尷尬

音
是故意不啱的

10個趣呀

唱個班咩諗法